La~~~~~~~

茶沒有喝光早變酸🍵😔

從來沒熱戀已相戀～